批鬥完黃色經濟圈, 下一浪到傳媒, 立場係第一個

好多收左錢扮熱9

係呀最好係垃場所有Facebook Ig 既留言都一定係五毛熱狗啦
得你先係真黃絲

林鄭放5千萬做pr
大判俾幾多你

係呀我收左4999萬呀

睇路呢個po
幾個互相叫春

大家一齊入嚟講聲多謝立場新聞先

你不如直接去Facebook , IG 個留言位到逐個逐個Cap la仲快

好熱心woh

下立場比人屌左好耐啦

傳媒要中立個定義嘈左好耐啦

影d咩同中立有咩關係？我影個天空唔通又唔中立？

都係將影象轉播

點唔中立？

五毛揾到位入

推